究竟反c朗係咩心態

一個咁博，咁值得尊重既既運動員都可以反
成隊打得咁柒既情況下一條友可以和到西班牙

佢30幾架啦，就算朗迷，睇到佢攰成咁都打得出表現Carry成隊都會覺得佢真係好撚勁

當然一條友係唔夠幾個Superstar打，輸都好正常
但和波

我完全唔明有咩好笑 剩係佢個爭勝心同努力已經值得你班人既掌聲
唔識尊重運動員努力既人不如唔好睇波啦

唔洗話我朗狗 唔係皇迷

牙朗真係chur到盡

牙朗今年大爆發

和波已經有賺啦

睇下佢射罰球之前個股殺氣

我有預感聽日美斯會入4球

一定係諗起西班牙稅局叫佢俾錢

Agger
Ching sic ball

眼神好有侵略性

一球十二碼 一球龍門犯錯 比你地吹到世紀球王

有兩球西班牙送既，講到真係球王咁
不過無可否認佢爭勝心係強

最後個球你射比我睇

對冰島入五粒都冇咁震撼啦

最後個球唔講係咪又唔計？

唔睇全場表現，唔睇球罰球，唔睇提子其他人踢成點

話C朗唔係球王果d人，唔知咩心態，一次又一次carry皇馬同葡萄牙

做人唔好咁撚酸啦 學下欣賞一個咁偉大嘅球員啦

十二碼佢搏返黎
佢比人mack轉身都可以射到龍門甩手

小花入到12碼再講啦

笑撚死 盲反

仲要賽前先達成協議要嘔唔知幾多千萬出黎

本身反朗 唔到你唔服

今日做住一日迷朗先

牙朗同LBJ屈機得黎仲要努力到爆既球員就最多人反

真係好堅

幾時輪到你講嘢啊 我哋郎迷話點就點啦

最後個球唔講係咪又唔計？

反朗個啲出黎講下

btw波已和 理撚得你

On99 你去射好冇

係葡萄牙MVP, 但一場就捧到上天on99

今晚仲反朗果d同做小丑有乜分別

結論 你係弱智

無

#人地送唔計

罰球唔計

係幾靚 但就憑個球就話佢係球王
咁dc9一個cup三個，拿祖腳面窩利咪超級球王？

收到風樓豬蝗狗嚟

今次真係反唔落 見佢射罰球之前既動作
隔住個moon都感受到好強既氣
射之前就覺得佢入硬

我幾時有話過佢係球王

龍門牛油手唔計
今場西班牙3:0葡萄牙

同你理性討論 你又淨係識人身攻擊

見到佢射罰球前既殺氣

球12碼同罰球都係C朗博番黎

最後果球比街場d靚仔射都入啦

如果係fifa罸球mode#haha#反朗全部收皮

你睇下成場葡萄牙班友踢成點先比啦

係 唔係迪雞牙 我朗10:0 西班牙了

無 後防比人撚狗姐
隊友半單刀腳陣

牙朗正式登基

丙朗踢丙組啦垃圾，迪基亞冇收錢入撚到波。

無錯 ，大家都有好多決賽經驗，一個幾次歐聯冠軍，另一個幾次NBA總亞軍

God

你老味 射罰球個眼神
我係屋企睇都驚驚地
做人牆個幾個都係用生命硬接

我愛禾朗

和緊個陣c朗踢得有D HEA 係中路行行企企
但輸第3球個陣 D火開始返晒黎
罰球個眼神

果幾下深呼吸

12碼唔計 龍門甩手唔計 罰球唔計

好撚勁

我都唔明啲人要反朗

美欺當然係好好波 球技好過佢

但牙朗同時都可以係球王啫

稱霸咗十年 攞咁多獎 唔係一個負碌就解釋晒

牙朗勁撚到

西班牙成隊豬隊友 又送12碼再送牛油手最後仲送自由球

迪基亞假到咁，好難唔做起朗朗

唔係咩叫盲反，淨係識得叫人賤種果d小朋友會識欣賞？

寵物小精靈

先唔講皇馬，大佬個隊提子黎炸，迫和西班牙都唔勁

系牙 最垃圾係我朗

今晚都反真係唔知咩心態

兒登

系你老母，唔撚識字呀？

歡迎攻擊返我

美斯下場入4球
我即刻對住cat girl 打十次飛機

故意唔敢講最後果球呀?

+1
最尾果球果股剎氣，又比佢射到球靚罰球都無野好講

值得尊重

同感

個個眼神 入硬咁款

今晚真係反唔落
一己之力逼和西班牙，同埋肯同隊友做配合，落後冇屌隊友垃圾，最後射個世界波追和，完場又有鼓勵隊友，真係成熟左好多

今晚真係反唔落 唯有訓醒先繼續反朗

反咪反囉
駛撚你批準咩?

笑你柒姐

lm

屌你老母你唔數埋第三球?

選擇性失明

咁..

CR7=1球
DC9=2球

好過某d人要推老豆出黎死先

吹牙 呢道波台牙 傻狗

算啦,今晚有班人反朗,聽晚就有班人反斯
D POST轉個名就得

其實唔需要你地迷佢
但我覺得佢既心態好值得專重先

反同迷真係無灰色空間

尊

dc9 第一球計比比犯錯唔計啦
第二球tap in 平時都係話唔計

cr7 1球
dc9 0球

無話dc9唔好波

33啦

有無人cut到佢最後個球出黎

呢埸佢同dc9都好撚精彩

仲有佢跑個段快到

埸波好睇

佢年紀都唔細，邊有可能全場去逼搶 反而我嗰陣都驚牙朗嬲嬲豬去屌隊友點知淨係嬲自己完場又會去鼓勵人，佢呢場做cap做得好稱職

33啦 請珍惜c朗

反朗出黎同我9up下 好悶

剩係佢個爭勝心同努力已經值得你班人既掌聲

12碼咁易射 美斯又成日炒

反朗個班夠鐘訓哂
定正係識負平

洗唔洗整返個apa

唔好引戰
正係想知反c朗係咩心態姐

係 佢既眼神已經話哂比我地知要入，j到出哂血水呀呢球

想要gif

恭喜 此文已變潮文範本

就係因為佢同沙皮狗個眼神 所以我重注（4.5/5）球

唔反牙朗了

只係買左+1炸

支持佢又好撚威?

同意同意
不過d人要係咁反牙朗 乜9都可以講一餐

lf2？
唔反等於支持？

雖然唔鍾意佢啲小動作
但真係唔到你唔服佢
今日表現真係好癲

入波唔計啊

欣賞你

1個打10個
當今球壇邊個可以？

你自己第一場睇波就唔好衝出黎柒話人知啦

屌 人地都唔想㗎 你乖啦

其實見到佢射罰球前扯哂氣
33歲仲比人話佢係中埸hea企

洗 q 理 d 盲反朗點諗咩?
呢幾年睇隹佢哋一次又一次酸 c7, 真係好鬼好睇嘅姐

On9盧蛇 帶領我未

本身今場撐西班牙
睇到果種士氣都想和波收場

笑4

啲細蚊仔訓哂我都訓了

疤狗一嘈又有班小學雞跟住抽

朗哥今年終於爆發

但佢成日插水博罰球

預感呢句會成撚日拎出黎俾人笑

冇睇開波都覺得C朗最尾果球好尾機

不過不嬲愈勁既人就愈多人反 特別係連登仔

跪求重溫

段野熟口熟面

踢左十年 金球獎都拎左5個
點樣一場捧上天
就係呢場踢出佢球王表現先吹咋

Hater話十二碼唔計，ddg 失誤唔計，罰球唔計

垃圾反骨狗點解要撐

第一球同第三球根本腳都掂唔到

尋日想睇西班牙仆街
我都臨時迷牙朗

唔係講笑 尋晚場波睇得好滿足

carry全隊

我都係
講真葡萄牙走唔遠架啦，但希望佢兩隊都出線啦

估你唔到喎清
之前同你係阿根廷po吹過兩咀
真係我見過最理性嘅巴迷子

係
不過最緊要有好波睇

LBJ 收皮啦
佢心態咪美斯咁囉

5次歐聯冠軍
5次金球獎
一次歐洲國家杯冠軍

班盲反完全無視

算啦 就算佢贏撚左世界盃又點 班人又咪係唔計

有無清撐牙朗登基

型撚到

服了

正皮 上一頁

我假疤來
土方蛇都唔認我

牙朗係有種人格魅力
雖然我得閒都係會拎佢啲no look pass 省人牆 踢空氣 原地插花來笑
不過觀賞角度嘅野好主觀

更緊要係實力擺喺度
佢就係現時 甚至係all time嘅top scorer
真係唔通唔計咩on99
只係我唔prefer用球王稱呼佢咁解

加埋我真係唔鍾意迪基亞 仲有拿祖同拉莫斯
同埋覺得而家西班牙比人overrate得好緊要
所以想牙朗痛擊佢地
結果就得償所願啦

好想知嗰啲獌成日吹到隻迪基亞世界第一仲勁過紐亞而家咩感想

咁撚勁 你出去踢囉

一係以後足球加多條規定，唔係世界波就唔計分啦

球品閪 人品唔閪既C朗

之前又係有個post問反LBJ係咩心態

好撚on9 d 人講到12碼 同ddg 果球係人都入到咁

12碼球證送架？丙朗自己親手搏返黎都話唔計

ddg 果球，丙朗第一時間左腳狂抽，速度 勁度都有，仲要ddg 撲之前輕輕彈地一下，呢球比著個17號射都lag 撚曬機啦

又唔計阿？

究竟你哋點頂清泉土方蛇 佢真係痴線佬黎
好似當咗自己係識波帝咁
不過球唔球王呢啲真係好死㗎啫 每個人心入面把尺都唔同無得強逼

西班牙無咗以前個種啦 都破唔到密集 佢下兩場人哋死守佢都唔知可以點

留返啲位畀人打j啦 想逼死人咩

就咁睇字以為琴日牙朗大炒西班牙99比0

先唔講佢啲入波
佢尋日啲無球走動
one two走上走落幫波
呢啲係佢踢國家隊先有得睇
咁唔係carry係咩

勁係勁
但都係黑哨狗一條

agger 球王登基

係d人唔睇先講到牙朗得tap in
皇馬隊友勁 佢主要係入波
打國家隊就要波都自己做埋
除左入3球外
尋晚好多one touch都處理得好好

下下比拉膠/pk逼搶都做到二傳回波根本勁到仆街
琴日佢更加似9號半多過正前

多數都係毒撚先會反朗
以為自己係美斯

我無頂佢啦 廢事同佢嘈block左完全封鎖埋佢

大家講波意見唔同好正常
衰在佢太自以為是
唔啱佢心水就比佢屌弱撚智
仲煩過吾鍠啲手足啲常用詞語
屌佢真係當自己好高智商咩

其實話佢走位靚、罰球射得好咪得囉，講埋啲咩氣場、殺氣真係好柒

點反骨法

原來一定要456先勁 咁點解3球叫帽子戲法？
打nba啊99

你唔洗啦 你有毒氣最撚型 濕哂

起晒鋼做乜？ 我又唔係反朗，不過提議捧佢可以用啲客觀表現而唔係鳩噏咩氣場咋嘛

乜真係覺得對住ddg戴帽咁易？

牙朗可否不要老

sorry lor
但佢琴日個個眼神真係好掂啵

無啦 可能最後一屆 到時啲人想反都無得反

其實ddg真係咁廢咩屌
睇下佢係49000先啦

英雄就係有危機個陣頂住壓力
牙朗尋日抵讚

非朗迷

講咁多咪又係唔夠美斯鬥

2017-18DDG未試過一場失3球或以上
遑論戴帽

Ching sick ball

岩牙

Allin 大先

有人話美斯的天份百難得一見 有人話你只要努力就可成為C朗... 但真正係唔會再出到另一個C朗 2個都3字頭同場競技買少見少 我剩係想睇葡萄牙VS阿根廷 會點

有無眼神怒啤gif

咩十二碼唔撚計真係好on9
人地自己突破搏返黎 唔講以為隊友搏比佢射

阿朗大脾好似鬆咗好多

都好撚大好撚粗

插水

啲盲反最多話唔計話插水你都係第一個